[機場員工]對今日機場既不合作運動有d 野想講

如果今日繼續可以keep on block住個機場既話
威力比尋日會大好多
因為尋日係所有機都飛走晒
機場入面冇飛機咁濟
但今晚唔同
大部分飛機都番左黎飛唔走
呢家機場入面d飛機多到要泊係taxi way
係taxi way既飛機做唔到maintenance
又唔可以即時接客飛
今日已經比到好多唔同party好大既負荷
係比尋日更大既負荷

結論:只要繼續唔比客上到機,
就冇飛機會飛,
冇飛機飛=冇飛機可以再降落
正式癱瘓成個機場

大家加油!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同臥底

咁唔阻到人得番黎又可以迫到政府回應呢?
呢家狗打爆人眼都仲講底線?